求連仔開一個正式英文台或者國際台比大家做文宣

如果外媒可以直接入呢度英文台收料幾好

連登國際化

推

再推

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

Ok wor

迫到佢開正式「國際台」

Tui